間間元氣都要等300幾張，點搞

今日八折，好撚多人食，沙田間高速線要等500張，痴鳩撚線

尋晚我已經嚟排定隊

我岩岩5點6條友係太子食完
唔駛等喎

用app攞飛

元氣比狗食